諗換樓 元朗區

首期唔多，暫時yoho1岩心水，依家最細間咩價位？

有冇巴絲睇緊yoho

住緊朗8

我只對比離地鐵10分鐘內既樓

尚悅<世宙<yoho1<朗城,朗8<midtown

尚悅：
缺點： 行去地鐵要超過10分鐘，途中日曬雨林，開側奇怪,中間有村屋係屋苑入面
優點： 平
世宙：
缺點： 附近太雜， 去地鐵無天橋，落雨日曬雨林
優點： 附近民生野齊全，算近地鐵
yoho1:
缺點： 離地鐵遠，樓齡舊
優點： yoho社區，上車之選
朗城：
缺點： 大型垃圾站上蓋，樓望樓，嘈
優點： 最近地鐵站，正上蓋，旁邊有小型商場，配套齊
朗8：
缺點： 隔離虹方日日幻彩fing香江，工業區人口出入都要經佢
優點： 上蓋但有條橋隔一隔無咁嘈，靜中帶旺，東頭工業區轉商住區，直接受惠
midtown:
缺點： 行去地鐵唔算近，開始舊
優點： 樓下大商場，會所大

連新元朗中心都貴到仆街

Yoho1樓內外都少殘，要諗清楚賺價蝕裝修
Midtown掂，但價位會高D，有機會摸頂

朗晴屌打尚悅

尚悅則怪同漏水嚴重
唔好貪新淨而後悔一生

GRANDYOHO

朗城匯尺價唔算貴啦
買park yoho就坐硬艇

唔係窮都唔好住入黎

驚窮既今日唔買，第日要買大灣區

點計尚悦同地鐵站10分鐘距離？

可能要15分鐘，對唔住，我報大數

仲舊到仆街

俾到Yoho兩房首期
基本上其他屋苑兩房首期都俾到
采業譽88朗晴呢推SHK盤都係附近
但相同價錢呎數多最少100呎

個人覺得一係再俾多少少買yoho mid
一係就買鄰近SHK屋苑
Yoho 1都差不多廿年，唔值呢個價

Yoho mid term is the best , but very exp ...

采葉庭
管理費平 有內園 新鴻基 18年樓
6-8分鐘路程 有巴士西鐵揀
利申 住緊

Yoho 1期性價比最，yoho系，仲要有橋過對面商場，屋苑環境又靜啲。

利申：住2期

yoho1先係好野
真。yoho
開則又靚又實用
行商場段路好好行
環境比mid term向北 GY靜
近雞地方便
性價比之最

但2期除左向公路都好靚

尚豪庭？

百貨應百客
如果你用yoho系行先，一定係一期性價比高
但放眼周邊，用相同價錢買到大100呎既SHK樓，我就揀後者

我自己就一係yoho mid起標
Yoho mid真心正

真心想換間譽88 三房住， 8xx 萬有三房套廁，行到西鐵站

但見佢5 蚊管理費又係痴線d

如果搵到向正南就仲正

yoho1 係舊，但仲係有質素，
同意上面巴打講，地點靜啲，有私家天橋入yoho mall, 然後直入西鐵，食飯近雞地唔洗講

mid town係正，但買唔起

Budget幾多？mid town 8m先有兩房

譽88行去西鐵站 要15分鐘
采葉庭3房唔洗800，6分鐘行到出去巴士站
我住460實呎 1200蚊管理費
Btw 有錢我都想揀yoho mid

元朗人換樓終點好多係 yoho midtown

西鐵就西鐵啦
連西鐵同火車都叫做地鐵肯定唔係土生土長

譽88左手邊係咪有塊地批左起商場

年幾前話過起樓呀
跟手譽88啲居民反對
而家起唔起野就唔知啦

譽88呢幾年都跑輸大市
當日premium太高
2013年尾買
睇返成交2016年放都要輸錢

首期230左右，主要睇自住間樓仔賣幾多

貴附近尚悅一大截

同尚悦比就係咁岩

佢同朗晴朗怡比，大家SHK樓
位置極接近
當然有一手二手分別啦
但當日賣貴30成

過左幾年大家個premium就會無左

利嘉閣地產皇牌屋苑又新街分行聯席董事陳庭豐透露，該行新近促成元朗譽88 2座高層G室單位的二手成交個案，單位實用面積約518平方呎，建築面積約648平方呎，採兩房間隔，座向南方，外望城市樓景。單位最終以零議價690萬元易手，折合實用面積呎價約13,320元，折合建築面積呎價約10,648元。

據悉，原業主早於2013年4月，以約516.8萬元購入上述單位。持貨6年，現轉手帳面獲利約173.2萬元，賺價約34%。

陳庭豐補充，買家為外區客，是此購入物業自住。上述為譽88本月最新一宗二手成交個案，現時屋苑約有3個兩房單位放盤，最低入場費由680萬元起。

預多啲好,六成按都未夠比首期，
Yoho 2房393先低過七球

譽88 望落都高尚悅一級， 仲要近西鐵少少

近西鐵站會唔考慮新元中？
雞地啲單支兩房都快六球

新元中好舊

元朗公園個邊d 舊樓好住

果頭好猛

舊得好緊要前兩個月上去睇真係買唔落手 等個位昏暗到

係，新元中好暗

唔會舊過單枝掛
新元中樓齡都唔算大wo

新元中比yoho系列圍住

只可以講唔可以拍埋新屋苑咁比
同單後樓比就無得講

上車六百萬內兩房點揀？

原築。。。

元朗公園個頭唔知仲有冇

Yoho個地盤係咪起樓？
洗唔洗900萬入場費

沉降地

我自己都係...

新元中兩房同價位如果買yoho系列，只買到393呎少40~50尺喎

咁要同yoho比就無得講 雖然佢係shk樓 但係25年樓 果陣仲要得1同2樓盤 打開望到啲生晒銹既水管
我寧願買采葉庭 不過唔同盤都會有取捨既
最後我買左新樓

新元中點睇 ？ 佢先係元朗站上蓋，好似一直比人低估

一字之曰，舊
二十五年樓齡，開始老化

800萬左右有冇3房？

係咁好就唔會低水啦

應該有8百中 ，采葉，尚豪，譽88，尚悅

溱柏環境好似好靚

我覺得好過尚悅

可以諗下朗屏站附近新樓，
朗8同世宙，方便過尚悅 溱泊多多聲

又咁睇，依個價錢買到地鐵盤好扺

yoho 1 而家應該得返極低座 393 呎有機會鋤到600 以下。而家業主都開始心雄返，睇返上年年中最癲嘅時候 393 成交650 萬

講真元朗樓真係幾難揀
西鐵新盤貴過荃灣
無西鐵但交通飲食方便既得堆舊洋樓
新樓唔近西鐵既全部隔涉到hihi車都唔到

有無考慮過屯門或荃灣舊樓？

點樣車都唔到

指無乜巴士小巴到門口啫
有d就有=無， 班次梳

十八鄉路成排半新樓
有邨巴都係咁話

行路去

出西鐵站都唔見左十五分鐘

有車其實幾好住(好似係)

上年係業主尻開價，搵水魚

朗庭園？

尚悅直出高速高路, SKIP晒塞車位

因為元朗西鐵盤真係快同方便過除左荃灣西大部分地區
大馬路巴士輕鐵又好齊好密，遠如溱柏尚悅都係十分鐘行到大馬路
唔近鐵嘅連埋駁腳，都仲快過屯門

舊區配套係優點喎，市區setting包羅萬有
有埋yoho mall, 大西北配套其實好齊
有新有舊，要山有山要水有水
居住環境綠化好不在話下
未來仲有洪水橋商業區、同食埋前海條水
值博率係高嘅

你試下係溱柏行出大馬路 一定唔只十分鐘 如果夏天不過果度幾靚
但尚悅啲用料好似唔太好
如果要方便就一定近元西或者朗屏西鐵站 不過朗屏果邊就雜啲

冇試過咁行但探朋友印象中行出舊b都係6-7分鐘到
溱柏聽講條路好塞
但環境唔錯
大致上係咁

蝶翠峰呢？

間隔是正 好大 但舊

朗晴係幾好，但佢d 屋好暗又鑽石廳，但算新淨

利申：幾個月前睇過樓，差d買

管理費激貴

采葉庭？

我買左呢度...但其實有d遠，出入要shuttle...

同尚悅一樣，根本無人想行

可以考慮翹翠峰，環境幾好

十分鐘一定唔得除非勁急步

所以平時都係坐shuttle or自己揸電單車出入算

冬秋比較涼既日子都可以行下，快既話15 分鐘左右到朗屏

快既都要15mins....但講位置，尚悦好d

唔洗諗世宙

住左1-2年
580買680放左

世宙隔離係公屋，仲要入面條走廊窄過處女，個則又細唔好用，除左新d and近mtr，真係算9數

要新+近mtr點都係朗8
世宙要過條馬路先去到朗屏站

完全諗唔明點解有人會買世宙

ps 前幾日隔離圍村嘈到仆街
放炮仗+唱K由2點唱到夜晚9點

世宙個側細

最少20分鐘
計埋等燈位25分鐘都似

之前諗住買世宙 但業主反價反左幾次最後買朗城

世宙好過垃圾站上蓋

個垃圾站離我果座都有一段距離你地咁講好似成個朗城下面都係垃圾站咁

真係要起好先清楚

不過如果有錢 都想買yoho果邊

都係既 不過睇過售樓書 個垃圾站都係一座下面 依家去都見到 不過有利就有弊 要取捨下

十八鄉路行過見到有個新世界盤準備起，有無巴打知

除非低層姐，媽橫路我行開都聞唔到

世宙絕對唔會考慮 成個屋苑同隔離公屋完全無分別
樓下商鋪賣左比散客 散完貨就算 成街道友都入到個屋苑
加上對面成條街都係企街 雜到仆街 根本唔值私樓價錢

各位手足點睇yoho Cecilia 同 Milano 好似係咁串

有接駁車去錦上路同元朗 好似唔錯

唔考慮世宙最主要係偽鐵路盤
試下黃雨行去朗屏站吖
加你濕

反而朗8真係有條橋去，雖然都有少少位要要傘

park yoho環境一流 世外桃園咁 適合退休人士
有車先方便 始終遠離市中心

實地去睇下,有小巴接受到環境係幾好

係近電纜爭啲啲
佢入面好靚 交通搬得去果度都預左要搭多程車
但啲業主講話7分鐘出到荃灣西

Park yoho無上面既人講到咁差
會所有餐廳商場有超市係果度買日用品唔難
逢3個字有車出元朗一定有位坐，遲d有m68出荃灣
價錢又唔算太貴兩房而家做緊14-15一呎左右
管理費仲係3.8一呎
我覺得算係咁啦

朗8好就好在唔離，近鐵囉， 但食野都要行出去大馬路搵

世宙樓下餐廳啲侍應好撚閪，食野都係行出大馬路算

不如試鋤四百幾呎嗰隻兩房，仲大機會執到筍貨
433同461個分別係窗台同露台

上年個價好飄，由六百頭到七百頭都有，真係好睇運氣同牙力

利伸，上年六百尾放咗。嗰陣個市勁旺，星期六日好多人睇樓，但真係岀價其實唔係好多，反而見人哋393啲單位賣得仲快

而家仲邊鋤到

其實前海係想駁去大嶼山

高鐵又直通西九

大西北雖然近強國，但啲基建都唔係好關佢事咁

最有潛力我覺得係北環線同洪水橋

衣食住行最好就一定係yoho系列

唔計真豪宅，香港真係冇乜屋苑靚得過park yoho
屋苑就喺濕地入面呢點已經好正

但真係遠到pk

7分鐘出到去我乜柒都得

Yoho 1 我有錢都唔會買
2期都會，不過開始舊

對比朗8
Park yoho 同朗8 16年賣緊11-12k尺
而家二手一個13k, 一個16-17k

落去睇一次先啦
講

加州花園 性價比高
無錦繡咁多人咁舊 保安好啲又靜
但無車真係收皮

馬灣

證明py平,易上車

點解咁多人吹奏midtown, grand yoho
係， 佢個商場係好大
但無咩好買

硬係覺得無奧海城， 又一城， 海港城果d咁好行
甚至大埔超級城都好行過佢

如果加埋新元中，我覺得yoho好行過奧海城wo

奧海城， 又一城， 海港城果d已經唔係普通人買

奧海城行過唔啱我，海港城只行city super，超級城無去過，形點一期二期整體啱我多啲

無理由唔加埋

唔識形容， 好多商鋪連行入去既意欲都無
可能我窮啦

揾食就仲難， 無吉野家無翠華行極都唔見有m記
最平得間垃圾小王
或者翻轉頭去翻新元中間譚仔

其實yoho有無food court? 又係行極都唔見有

形點食野其實都貴，我通常去一田買susi回家食

奧海城起碼有food court, 有波鞋， unique, 間m記唔難揾
又一城差唔多， 而且有cd wearhouse
海港城間玩具反斗城夠大

yoho間玩具反斗城細到放車仔既位都無

可能帶住細路就唔好行

師兄住緊？ 14-15都好貴 我都係覺得佢個到環境舒服 安靜 出元朗 荃灣其實都好撚快

唔係囉
現時條9鐵同前海完全無關係, 事關佢深圳啲站位好閪

前海同洪水橋係另一個concept
背後有一套改善新界西北對內外連接的基建配套
最簡單講就有多一組公路鐵路出市區, 達分流之效
然後洪水橋會係一個門廊，已預留地鐵站連接前海
商業區亦會提供比較高端的原區就業機會, 並完美連接元天屯(輕/西鐵10分鐘車程, 跟本就係未來新CBD)

元朗市做返低密度住宅區就已經好好
返工HSK, 放工YL, 就好似SOHO同中環的關係
CBD始終多打工仔, 人多車多唔會係理想居住環境

強國有樣好, 就係地多平租空間大
而洪水橋商業區都係定位低密度
其實幾啱創科/創意產業(最緊要有空間, which is 香港傳統CBD提供唔到嘅)
即管睇吓搞成點

可惜講左咁耐仲未開工

有，好似話5月開

yoho mall定位似太古城city plaza 都係行中高檔
目標唔淨係元朗市, 仲包埋屯天錦綉錦田嗰啲
所以一定唔會太cheap太local
佢個園林式設計真心無得頂, 陽光好通透

要食平野落雞地啦
元朗已經成街cheap野(雖然我都主要時間cheap食, 間唔時先豪吓)

隔離論壇話yoho1 433呎成咗715萬

價錢呢

係呀
講起交通如果你有買九巴月票基本上你出去係唔駛錢
仲有果度好少一房，一係就studio一係就兩房

7分鐘點出？

早兩年我間433用5百幾放左黎換樓

真係唔知出錦上路西鐵站唔計等車都6分鐘

好撚多業主AA狗鳩吹

6分鐘到錦上路 出市區返工其實好快

我去睇過樓，唔計自己揸車，由入面嗰幾座行出去巴士站都要時間，仲未計等車同車程。不過老實，入面嗰環境我都好鐘意。

巴打換邊
433靚野有frd買左

勢估唔到yoho1上600一去無回頭
早知我早兩年都換過黎

係啊 入面好靚 如果揀得果度都預要時間搭車 但啲人講到交通都好方便我覺得誇張左

香港好多人係一程車去計，多過一程就係唔方便

奧海城個大食代 ？ 貴到仆街

計環境 我覺得滿名山仲靚過PARK YOHO...

我諗起新世紀廣場

蓋ching 睇到咁山卡啦

因為等車時間好難預

滿名山好能貴...

習慣架啫講真，我之前住屯門幾十年，對外交通一直坐巴士，西鐵通車就，西鐵駁輕鐵咁，一樣無問題

我哋大西北人慣左食屎
唔知道交通其實可以好方便

利申：30年大西北人，準備搬出市區

自己其實唔太鍾意市區，出面人多車多，條路都窄啲

而家元朗仲逼過旺角喎

所以我都唔鍾意元朗
西鐵通車前既元朗ok

屯門都淪陷左啦
而家反而市區好多地方仲靜過大西北
E.g. 美孚，長沙灣，九龍塘...

都係，但屯門輕鐵多站啲，轉西鐵方便啲啲，元朗基本上得條大馬路輕鐵

btw以前住盈豐附近，唔會好多人

政府在元朗區推行多個大型發展區計畫，元朗南發展區便是其中之一，合共提供2.85萬伙，容納8.8萬人居住。除元朗南發展區外，政府亦在區內規畫洪水橋發展區、錦田南土地檢討，以及橫洲發展項目，合共能提供超過16萬伙，容納約36萬人居住。

如在元朗區經營多年的新鴻基地產（00016），未來幾年將有多個大型新盤推出，包括涉及約1,900伙的西鐵元朗站、輕鐵天榮站項目（約1,500伙），以及濕地公園旁的天水圍第112、115區項目（約3,800伙），合共提供多達7,200伙供應。 同區其他新盤還有星星地產（01560）發展的宏業西街項目，原屬工廈用途，但發展商向城規會申請重建成住宅，將會提供450伙。

8.8萬+36萬

屯門元朗十幾年前未有B車，水貨客前係幾好㗎
但而家真係痴鳩線

上面話買yoho midtown
呢個價真係不了
出市區買舊少少大把選擇啦

如果屯門加元朗去計，我會屯門

西鐵就得一條

元朗交通方便好多

買屯門站附近咪得

鐵路計「輕鐵加西鐵」屯門始終好啲啲，同埋上到車先，朝早元朗站好難上車

元朗就梗係買鐵路盤啦
輕乜鳩鐵

元朗鐵路沿線少盤麻

吓... 認真？

元朗輕鐵沿線應該得啲單枝
相反屯門屋苑盤就比較多

遠離鐵路站，步程十五分鐘外，會跑輸

元朗站朗屏站大撚把盤啦

準備開一班通宵小巴來往大棠路同美孚

朗屏係西鐵囉
我講緊輕鐵站

屯門啲輕鐵好分散同疏
一個唔覺意走左班等6-8分鐘
特別係614系
坐巴士又兜到傻
當年租樓觀察左成年幾
都係咁先搬去元朗
依家雖然未算鐵路盤
但連埋輕鐵駁腳係仲快過入屯門

不過屯門有啲區係幾舒服

88 靚係靚, 但真心遠左D
行去西鐵又遠
搵巴士又要出番大馬路, 仲要過對面馬路先上到市區車
我會覺得佢同尚悅係交通上評分一樣..

認真問,
我都係諗緊換樓, 想考慮元朗, 但係一個平既有蓋車位對我好重要

想請問各位師兄元朗有無邊個屋苑D車位係around $2000

2000唔洗諗

88入過去睇未 細到仆街。。。

因為我老婆外家本身住左雞地幾十年， 譽88 新得黎，八球幾有咁高汁既三房！ 係 心動 ！

不過無咩人有興趣呢個位，長遠影響個價/租金，
不利投資

遲D就唔好架啦, 朗邊中轉屋村塊地準備2021年動工起樓
起碼有4000伙公屋

貴撚到仆街

樓上講緊鐵路盤呀

公路出口

自膠

果度起4000公屋

元朗公園陰氣好重

其實好多到都同py有得fight，但價錢都係貴

唔係掛

嗱design呢家野各有所好無得講
但滿名山真係好少人講話靚
反而Park yoho就多

果一帶仲有山墳

係米真係咁邪？

有人話果一帶好猛，買果邊要小心，唔係命案單位都可能有朋友係裏面

就係因為屯門大 好多地方唔方便所以先要起輕鐵
而家調返轉 輕鐵係賣點 係咪好反智

我對風水無研究，有人話百鳥塔係用來震住果一帶喎

屯門元朗天水圍，主要交通工具係輕鐵，這是事實，如果呢3個區以駁一程車黎講，我自己覺得輕鐵好啲

但你要接受到舊同人多囉
要四正嘅屋苑如奧運又買唔起
除非工作地點好有需要eg鰂魚涌
否則真係新界好住
依家屯元又發展得唔錯，無乜必要放假出市區
就算要出有西鐵又唔係話咁唔方便

利申以前喺九龍灣大
打死都唔會搬返出去
除非中左六合彩有錢買九龍塘

其實樓上都有人講，元朗近西鐵站既，全部都舊舊地，新少少既就遠離西鐵站，所以我覺得屯門好少少

除左返工出市區，放假係唔會出去

只係區內交通啫
出市區都係巴士或者k車轉鐵

尚悅早上出港島架特別班車係咪冇晒位

無喇，有蓋一定>2000

元朗近西鐵好多都新樓

屯門先至舊
元朗多新樓

有無安達臣果邊咁恐怖先？
我之前睇隔離post睇到毛管動
推到第二個貼時我已經唔夠膽去睇

個個都話要西鐵 又嫌新元中舊 midtown貴
采葉庭真係被低估得好緊要
我買之前 睇過哂yoho1 新元中 譽88 雍翠
最後都係買采葉庭 雖然附近無野食 但叫外賣咪一樣
想食遠d 叫Deliveroo
出左屋苑 6分鐘行到出去巴士站 又唔似yoho上車咁無哂位
一出去就大欖 試過最快旺角20分鐘到
3房唔洗800 2房600幾 早排600以下買到

我就接火棒既 但我又唔擔心 反正自住
遲下同老婆人工高d就搬荃灣沙田

世宙兩房冇露台 好實用喎

朗8夜晚好靜

我太太心儀雍翠三房套連車位

管理費好貴同埋我鍾意屋苑管理
果到周圍餐廳 又嘈又臭
返工搭車行勁遠

樓下茶記佳寶
對面雞竇
不了

有睇過采葉 個積唔錯
如果唔係個業主on99係咁玩野，想賣又唔買
我應該買左呢度

雍翠得兩座圍住可能你唔當屋苑啦，不過記得管理費唔駛$3 喎

可能我一係揸車一係西鐵，無乜搭車問題

餐廳好順景果邊就多

雍翠無記錯樓下好似係垃圾站

我上年年中買 果陣都唔多盤放
有一兩間擺明企硬唔肯減
盤少係臭串d

雍翠對面係消防局/學校

最近既食肆係糖水店松記係建輝樓下

行去元西要成20-25分鐘
利申：日日行緊

朗8真心好住 又唔嘈 1秒跳落去就係西鐵 遲d仲有朗城滙 唔知有無商場仔 有既話可以得閒行過去食下飯買下野 但又唔會嘈到我呢邊
唯一敗點係在於出邊個閘好似放狗咁
又矮又要企個實q係到 次次都要係佢
面前拍卡先肯放你入

點睇尚悅方, 方方

保安嚴咪好唔通無人理好咩

Yes
但唔記得係咪公眾垃圾站定屋苑
朗城就係公眾

係啊 朗城係公眾 係1座樓下

我都睇過 個業主話放又唔放 另一個就唔比睇樓最後都無買

唔通我同你係睇同一間
巴打最後買左邊？

百鳥塔果d墳係咪放一世都得其實？

梗係世宙啦 落樓就有雞食

雍翠豪園下面係垃圾站？

我地係咪講緊唔同屋苑？

係有個站，果個係石油氣站喎

遠少少 釆葉庭點睇

新元中係正地鐵上蓋，仲方便過yoho

新元中近過yoho去西鐵
但唔係正地鐵上蓋

輕鐵上蓋

輕鐵盤

咁好唔洗搬 沙田荃灣啦
你比多d 說服力先得架～

睇budget
5百萬左右

雞地,又新街,水車館D單棟都OK
只係全部都30年樓齡，但睇餸食飯無計
但盤應該就無乜

600萬-700萬樓 就YOHO / 新元中

700萬樓上就MID-YOHO

同樣價錢係荃灣沙田搵唔到同質素啦
儲緊錢 人工多d就搬 荃灣仲方便過元朗

采葉庭呢排升返了

yoho1 393呎如鋤到600內，就鬆動好多

雞地單棟見到仲有4字頭，不過唔夠400呎

雞地單幢你預個價而家4中啦，200幾至300幾呎

剛賣左準備搬出市區

好撚痴線...外表好撚殘

住左幾十年雞地
而家個價真心痴鳩線
仲要好多未做大維修

想買yoho 1...

搬去邊？

有部分做左大維修嘅，只可以話地點同生活配套係最大賣點

元朗廣場屌打
不過舊

何文田

rich

但九成細單位

新元中搭lift一落就係yoho mall 1同2中間條橋, 好方便，不過冇gym得勁舊既泳池同網球場

而家全部所謂新市全鎮都係迫到仆街

將軍澳、沙田、元朗係表表者

市區除左油尖旺、銅鑼灣，住宅區大致上都仲少人過呢堆新市鎮

但荃灣沙田太多人了
有冇喺嗰邊食過飯

講真丫，住得元朗近西鐵已經方便過荃灣好多地方
要貪方便搬都唔會考慮荃灣同沙田
起碼係長沙灣美孚

荃灣真係方便wo 中環線有位坐 巴士四通八達都去到

巴打
正路依啲先叫做upgrade
搬我都係諗九龍城區、或奧運
賣大西北換荃灣真心望唔透有咩為

荃灣唔算多人啦
至少無元朗屯門咁痴線

都係
住左元朗幾十年
親眼見住個區淪陷
而家大馬路仲難行過菜街

想問下各位park yoho的住客，家裡會有氣味的困擾嗎? 有見到別人分享說，因為近錦田河，間中會有難聞的氣味...請問情況嚴重嗎?

請問師兄，屋苑內有氣味的困擾嗎? 有見到別人分享說，因為近錦田河，間中會有難聞的氣味...在考慮要不要搬進來。

屌依家住西鐵附近，好日都唔想行出去，大陸人多撚到西

我會話車程短DD, 由於地理位置
但其實元朗大馬路D巴士線仲齊過荃灣
一程過都方便

荃灣仲有紅van backup

所以大馬路我已經skip
除左落車經過, 好日都唔會行果邊
元朗人行開內街嘅, 其實影響唔大

元朗有撚內街
所有活動都集中晒喺大馬路教育路
要類似荃灣嗰啲setup先算有內街

巴打我唔打算同你爭拗
我老婆住荃灣架
拍拖食晚飯
好食DD嘅成日排隊等位
好幾次都等到佢話不如入元朗食鳩數
依家啲商場咪又係好似屯市咁全部人迫人

巴打唔係同老婆住？

過去式 講緊
依家佢搬入黎住左兩年
so far覺得呢邊衣食住行都OK

係遲D生小朋友先可能會考慮搬返出去

我住左三十幾年

目標3-4 年換奧運二房/ 元朗三房！ 都8-9球 ！

3-4 年後，唔知咩價

香港人不嬲各家自掃門前雪，會有乜鄰里關係

啱啱買咗元朗公園嗰邊，猛鬼真係未聽過，可能時運高，夜遊公園散步又冇試過有咩嘢

果邊其實幾好，夜晚跑步一流

唔清楚

就係睇中呢一點，同埋返工有巴士到公司
早排買樓都睇咗元朗好多盤，都叫有少少體會，買邊忽方便其實好睇你返工同出開邊度活動， 你叫我仲要用多百幾二百萬去買yoho真係唔多合適 ( 搭巴士仲要尾站冇位坐)

如果出入都係巴士，元朗公園一帶性價比極高

元朗公園，抗日期間係刑場
以前好多冤魂
起百鳥撘係為左鎮住佢地
同時亦安撫佢地，起哂出來供奉

所以應該係放一世

在元朗公園毗鄰，建有一些低密度住宅。傳聞當年在建築期間，頻頻發生工業意外，令不少工人受傷。而最詭異的是，在多次意外發生前，都有工人聽到或見到一些異象；如感到有人在身後跟隨、工具忽然遍尋不獲、器材無故自動開啟、甚至在高空工作時聽到有人在耳邊說「 跳下去 」等等。

米好似之前隔離post個安達臣盤咁囉
好撚恐怖

我聽個版本好似係元朗廣場

睇緊yoho ,有露台 兩房 升番7百頭

講真係有既你當一星期一至兩次咁樣
不過入到屋同會所都聞唔到同埋時間唔長陣味唔會話臭到暈低老實講廢氣咪仲臭

換左過對面midtown, 住落都係鐘意Yoho...

試過間屋有露台真係返唔到轉頭。

美孚新村果隻就爽 有埋對流

講食野元朗真係冇得輸

溱柏幾好 環境安靜
出入有穿巴去巴士總站同西鐵
行5分鐘有得搭68E或68F 朝早返工有968X去港島
又有39號小巴直到門口
夏天都唔洗行 話溱柏辟既巴打應該唔識玩元朗交通

利申 住左兩年幾 有揸車 但成日搭穿巴

環境安靜就真既
不過唔辟就唔會有穿巴提供去西鐵同巴士總站喇
你會唔會見元朗市中心D樓會有穿巴去西鐵同巴士總站?

要搭穿巴已經輸左啦
元朗南位置差係死症
去邊都遠

果時買唔起冇計反而住慣溱柏 覺得好方便
諗深一層 我都好少行yoho mall

你慣左啫
但唔代表嗰度唔辟

環境ok 既，又新

但你話方便， 人地覺得唔方便～

西鐵站旁邊嘅露天巴士總站已經起緊樓, 起好之後應該好貼近, 變成樓望樓

yoho 4 期

Grand Yoho 個價真係嚴重高水, 買嗰啲人究竟諗緊乜?

有一批人係玩招標買, 2萬幾蚊呎

住緊genova 向住個內園景講真真係不得了

濕地個maintenance 管理費要包埋 都幾惡搞
同埋個到有機會有條高架鐵路穿過

嗰邊啲大單位好正

多謝佢地幫手做高個市

係

睇過d預計圖
全部圍住左新元中 仲要高過哂新元中

點搞啊

有個同事住果邊450實尺左右..我覺得屋內面積算見洗, 但係屋苑面積真係細

係啊...小弟做相關行業..

第一期折實均價都係14000者

你話依家買就真係諗唔明

可能太多錢掛 當益下大家

有無預計落成時間同有幾多幢

巴打換樓過程係點
好驚放左舊樓後樓價狂升都未睇岩新樓

利申：下年過縛期

之前網上睇過，新元中第日係不見天日

迫自己一段時內一定要買返，幾唔啱心水都要買返

被包圍

如果我係新元中業主，一定現在換樓

向北仲係ok嘅

新元中南面巴士站只有兩棟樓，點會不見天日

影d相黎j下先啦

gy點解唔值先

同市區同價喎

你想名校考第尾定二線考第一

Band 3喎

grand yoho 平台有個空位, 將來會再起樓,西鐵巴士站依家已經起緊樓, 你預咗入伙頭幾年一定多噪音灰塵
midtown 隔一條馬路, 呎價平幾千蚊
會所質素差唔多, 商場大衆共用
諗唔到點解要用咁嘅價錢買
當然, 如果你有無限北水要走資, 或者一定要住新樓, 咁無嘢好講

好似話沉降先唔起住

佢賣 14000 呎嘅時候
都係貴過 midtown 好多啦

當初沉降可能係主因
依家政府推出空置稅
佢就更加乘機拖慢進度啦
本身 grand yoho 都 keep 咗勁多貨尾, 諗住逐少逐少吊高嚟賣

秦國真的不了

利申，元朗住了三十年

試過係非夏天行過一次入去無必要都唔會再去果度

溱泊住入面果幾棟，行路出入市中心都幾係嘢
我寧願揀原築，起碼行少好多冤枉路

但市區真係搵唔到咁大咁豪嘅會所
GY好多方面都第一...有綽頭
雖然位處新界，但交通配套超班
半個鐘出返市區又唔係咩死症

環境樓質高唔駛講

不過貴到同市區樓同價哩
我覺得呢個升市
對於一d住喺大西北
但有能力搬翻入市區既人黎講
係絕佳既機會

百貨應百客
大把人市區搬入黎買低水樓博升
又有好多新界友層樓升值換返出市區

咁多年黎都係咁
所以新界樓真係幫左唔少人

講緊去尖沙咀先快
其他地方都係遠到hihi

新界好多分支家庭，仔大女大成家買返父母附近

中環、尖沙咀mtr
旺角、銅鑼灣巴士
夠哂了
係好撚遠，不過都叫快
搭的士貴到hihi咁解

如果返九龍東港島東已經死得

利申：元朗返鰂魚涌，準備搬

係呢邊難搞啲
不過又咁講
依啲位大部分地區去都唔方便同耐
元朗都仲有穿巴backup，點對點
算係咁

遲吓啲幹線開通，轉少程車
受益最大嘅又係新界

遲下西鐵仲上到車再講

要你份工高唔高人工啦，高人工梗係搬，人工唔高轉工吧啦

住大西北連就業機會都限制埋

你咁講，住大西北咪無人做裝修呢行

得罪講句
返得東區觀塘都唔係咩大企業

作為一個元朗人想提提各位準買家

返工間架西鐵喺天水圍已經上爆！！！！

住朗屏嘅人都要迫上車，在元朗站上車好多時都要等 唔好什俾AA同發展商水9你地

而家唔係有空車由天水圍開出咩？

有，好似每朝2班

想問下咩時間會無咁爆？九點上到車嗎？

仲有巴士線已經俾人cut左好多
仆街B2水貨線就幾分鐘一班
返工線又疏，而且去到大馬路已經上滿晒人
真係要諗清楚先好搬入嚟

最好喺繁忙時間試一次由元朗搭車出去先決定

九點ok嘅
8點左右最爆
你開工晏咪ok

Cut咩返工線？
村巴cut疏就有聽聞過
近幾年巴士線都加左快線直達喎
巴打幾時搬走左

天水圍開8點2同4空車
其實呢啲問題唔係無解
睇地鐵做唔做啫
遲吓錦上路仲有個盤
你諗吓唔搞掂啲盤點賣

今晚收工

btw py聽日有新巴士線 經大欖轉車去荃灣西

9點都還好，過左一般返工時間
但你繁忙時段唔好咁大期望，仲要咁多新樓在朗屏附近

睇下你係邊上車ga ja
你在喜利徑打後嘅站都係企到世界末日
（即係喜利商場之後出九龍方向嘅車站）

聽日試搭，出市區真係方便好多，唔洗特登出yoho坐

元朗有咩單棟樓 質數比較好 400買唔買到

難d，一係好細

點睇獨立村屋?
房大 環境好 有村巴去西鐵站

有入車花園
有啲心思思

元朗最衰係多數巴士集中曬喺大馬路，應該好似屯門咁拆做58X 59X 60X 嗰種，一條大馬路，一條元朗南加公園，一條朗屏加東頭

其實點解政府唔拆
拆左既話大馬路應該無咁迫

大馬路都算
6點打後既迴旋處先攞命

咁樣就做唔到一個地方可以去哂所有地方、一程過
要好似屯門咁樣中轉站轉車

我會話係優點

太多私家車喇
唔關巴士事

呢樣真
第日py屋苑中間有條北環線穿過
不過好似係走地底
點都好，附近幾座好容易有沉降問題
始終元朗錦田一帶地底太多溶洞

屯門每個細區一條X一條M一條過海，去九龍東先可能要轉車站，巴士網絡好過元朗好多

過主啦tmaa

隨便舉個例:
去旺角你屯碼良景泳池有冇西九龍快線呀
9字頭拆線幾分鐘一班

係咁好呎價就唔會永遠落後元朗啦

開始熱，其實入面多唔多蚊？個濕地好靚，但係好怕多蚊。

可能雞志火附近都無咁平

討論下啫唔洗下下話人aa嘅
我都係想上車睇開大西北d樓

巴打諗住買邊？
我元朗屯門都有睇
屯門選擇多好多 屋苑都比元朗多
不過好多都30年樓齡
低水係有原因
半新樓有會所果啲同元朗比其實唔比元朗平
唔計瓏門，
卓爾居，海典軒，南浪 兩房都一早過晒600萬
就算兆康既聚康 疊因都要接近600萬
屯門新樓半新樓實在太少，我up都up唔到有十個 好難同元朗比較
就算係有，碼頭果個單支，天生樓，豐連，珀御全部都係細盤又未過SSD未有價
元朗半新樓剩係朗平都有朗8，世宙，映御
十八鄉又有尚悅 湊泊，譽88，蝶翠，翹翠
元朗西鐵又有一堆yoho系列
仲有尚豪，采葉
遠少少仲有元朗公園果幾個盤
元朗除左單枝，半新，新樓遠遠比屯門半新樓多

我一定要600樓下
諗緊澤豐
新唔新我又無乜所謂
市鎮設計我覺得屯門舒服過元朗，起碼有河有海可以散步跑步
不過屯公每朝交通真係令人好擔心
元朗公園嗰頭無揸車的話好似好吊腳

你番工番邊度同幾點番工？
我多數7:45am時係屯公都順暢既條路
再早啲就更右唔使驚
8:00am之後我無搭過所以答唔到你

Ok
我見有好多無聊人喺度搞搞陣
屯門又好元朗又好市區又好
我都係過來人有啲經驗嘅

巴打
交通果度你如果擔心
可以download 九巴個app
每日早上你想搭果個時間你就mon住個車程
紀錄番低
咁你就知道你番工時間會唔會塞車啦
雖然好on9,但不失為好方法

元朗有新舊區有街
多唐樓有雞叫
交通一定元朗贏
價錢已反映一切

返中環，住yoho 就最方便，但買唔起囉

其實，如果搭巴士，行屯門公路，屯公返工時間有條路係叫巴士線，專係俾巴士，村巴行既，一般黎講，塞極都有個普，唔會話完全停頓咁

呢位巴打
最主要係元朗市（唔包天水圍）私樓居多，而且大部分幾新，環境唔錯，負擔得到一定係首選
啲人成日steroetype元朗=大馬路=人多車多
但其實講屋苑完全係另一回事
集中係元朗市規劃嘅特色，令交通同商業活動有效率，呢個係我睇中元朗嘅地方

屯門都有好住嘅屋苑，好似疊茵聚康泳池
但商業活動都分散
要配套就要搭車先去到
唔似得元朗市咁，用腳就行到入去
亦都唔好奢望一條西鐵可以包哂成個屯門，所以好多時要預駁腳
巴士線輕鐵都要拆線，班次較疏
環境係冇咩好挑剔

長途巴士車程日日都差好遠喎
有落雨同無落雨已經起碼差三個字，再撞埋車就GG

入面好多蚊

如果唔介意做雙租族，巴打覺得邊個屋苑/細區升值潛力最好？

睇未來發展
洪水橋基本帶動成個大西北，瞓住買都贏
Yoho帶頭嘅元朗雞地一定無得輸，自住投資都掂
兆康、屯碼都有潛力，但要守返十年八年至少

我之前番港島番左一年左右，落好大雨都係坐村巴，同正常天氣相差10-15分鐘左右啦
你見好大雨米坐早一班車或轉坐西鐵囉
不過我只係試過打風果次先坐西鐵

洪水橋訓住都贏呢句聽左起碼10年
買呢度有排守

應該真係開波
聽左十年
Master plan出左，今年收地好似

買碼頭嗰邊搏屯門機場隧道值唔值？價位又低d

可能同八十年代西環一樣

如果而家博升嘅原因係機場隧道可能冇咩水位
況且開通後東涌班蝗擴散係隱憂
最緊要嗰帶冇咩靚私樓同舊
係博佢東大嶼鐵路

grand yoho 同奧運又一比

玖瓏山都好靚，樓同環境都靚過PY，價錢貴dd

屯碼樓全部差不多30年，太舊呀嘛？

樓上仲有同海港城比添啦

FW都算
奧海城好普通咋喎（個商場）

我覺得yoho mall最似太古城/ifc mall